連登係咪變左撐警討論區

警察都好慘
前線被出賣
警隊正內閧
清場差D死

收皮啦唔使帶風向
黑警冇一個係無辜的

頂唔順咪辭職囉

朝早開始好撚多同情黑警po推上黎

食屎啦三毛

你講咩呀
連登仔一直都係愛國愛港撐警察
支持成立獨立調查委員會

連登一直都撐警，反警唔該死晒香討，yahoo, baby kingdom

唔係曲線咩
但又好撚多人負評
定係我諗多左

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

支持警察
成立獨立調查委員會

連登仔改邪歸正
社會信用+10分

黑警

推

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

得幾條友出黎柒啫

要還警隊一個清白

exactly 行私刑個陣都叫無辜?#:)#pig

我冇野講
成班打飛機

連登一直都愛國愛黨

成班on9比人帶風向

飲水警察果個POST多到呢

前線真係好慘啊，做左磨心，俾林鄭利用

辭職 or Join Us Please